天文台特別提示：短期內廣泛地區大雨 料80公里強風襲港

天文台下午1時15分發出「特別天氣提示」，指短期內香港廣泛地區可能受大雨影響，市民應提高警覺。

天文台先於中午12時10分指，短期內香港廣泛地區可能受大雨影響，市民應提高警覺。到12時20分，天文台預料高達每小時80公里或以上的強陣風吹襲香港。

一道低壓槽正為廣東沿岸帶來雷雨。天文台今早8時55分曾發出黃雨警告，警告至上午11時15分取消。本港今早多處地區錄得約20毫米雨量，而大埔及荃灣的雨量更超過50毫米。

建立時間：12:21

更新時間：13:18

1點15分既野依家先講做乜

天文台先於中午12時10分指，短期內香港廣泛地區可能受大雨影響

警告就警告，做乜依家改晒口做「提示」

因為提示唔駛休市

以後出八號強風提示就可以

提示係提你不一定發生